[開過]有冇人6月尾想去北韓？？？

6月24-28號
我地已經成團
想招多幾個人

有興趣既可以入我地個tg group

Pish

諗唔諗住逃出羊角島 ？

link failed

新link

提出過由導遊帶
等佢報好晒價mod好行程再認真問

pish

想join既可以睇下呢個
不過唔一定跟呢間